繼牛丸第二把交椅 - 朗屏GangGang （有片）

朗屏商場最頂平台發現牛丸二世

俾人打都唔識走....

好似俾人拎左部手機

戴曬拳套咁 有計畫

佢哋叫咩丸

Push

推上熱門